到底有冇人未試過隨地痾尿

有試過
冇

會唔會講唔該借借

1.講唔該借借
2.mark 大兩隻腳,身體前傾,逗高條j,盡量痾到最遠以免d尿彈到隻腳

返大陸好多地方搵唔到廁所唯有走去暗角

我盡量唔掂j 因為冇得洗手

原來咁多紅名都有j

個ac我女朋友開

都試唔少
都係飲完酒
其實係貪玩,個心諗我係要整污糟D地方